希望下次大家小心D

6:23
唔好再掉呀！掉到自己人呀

8:40 有個防暴無攻擊示威者，其他人都無攻擊矩，
比人打果D自己攞黎

小心比人誤會呀
呢句野我GET到兩個意思

我指比人打果啲防暴自己攞黎

聽到好心痛

[size=6][violet]721 攞番樽鹽射波大行動[/violet][/size=6]連登仔向警察呼籲：我哋目標係政府，而唔係警察請警察721射波，與市民同行 we connected![size=5][violet]前線一直被利用[/violet][/size=5]當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字,用黎欺騙選票。[red]泛民落力幫，建制大隻講警員衝鋒，建制失蹤[/red]令前線陷入危險，被圍毆、斷指，上級錯誤指揮,仍若無其事笑笑口selfie [red]藍衫衝鋒，白衫領功傷就前線受，職就大sir升斷指無陰公，一哥發噏風[/red][violet][size=5]上級故意安排，推前線去死[/size=5][/violet]https://youtu.be/tgEWX1gh-Lo 警員家屬分析警隊佈防https://www.youtube.com/watch?v=bQ6-mDUTHX0 上級指示前線不用帶委任証，示威者已明言遇到懷疑冒警騙徒，會行使101公民拘捕令將其制伏[violet][size=5]林鄭政府下台，前線將成為清算對像[/size=5][/violet]暗角七警得到前一哥承諾不會入罪，最後結果有目共賭

721 攞番樽鹽射波大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721射波，與市民同行
we connected!

前線一直被利用
當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字,用黎欺騙選票。

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

令前線陷入危險，被圍毆、斷指，上級錯誤指揮,仍若無其事笑笑口selfie

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

上級故意安排，推前線去死

警員家屬分析警隊佈防

上級指示前線不用帶委任証，示威者已明言遇到懷疑冒警騙徒，會行使101公民拘捕令將其制伏

林鄭政府下台，前線將成為清算對像
暗角七警得到前一哥承諾不會入罪，最後結果有目共賭

其實點解可以同綠狗咁近距離都唔驚?